入冇手足跟我一齊申請入紙迷雷

Bring me Thanos!!!!!!